連仔你好 關於block人我有少少建議

就係可以整個封鎖原因嘅template

好多時block人原因可以由對方嘅一個post或者留言就諗返起，所以其實個原因好多時附上個post link加樓層就夠了

個template可以係類似

#10

或者我唔知連登係咪每個層數都有anchor 如果有用anchor仲方便

咁樣比冇description informative好多 而且想追擊五毛嗰陣可以用嚟做證據/reference

咁如果喺block list度可以按到原因上嘅link成件事就梗係更加完滿啦

推

連仔快覆

連